#	Displej ze sedmisegmentovek

## Kód
[hello.ino](../../../examples/hello/hello.ino)

## Motivace a cíle

  Ukázka práce s I2C zařízením pomocí knihovny



## Teorie
  - Nalezení správného postupu v knihovně
  - Implementace vlastního postupu
  - Ovládání hardware napřímo, pokud knihovna nenabízí požadované

![7segment](img/7segment.png)

##	Použité funkce
- Wire
- knihovna Edushield.h
  
## Zapojení

## Cvičení
  - Přidat tabulku nejčastějších znaků
  - Vytvoření vlastní knihovny (pro pokročilé)

## Pro lektora
  - Je třeba prozkoumat knihovnu a nalézt místo, kde se posílají data do displeje. 
  - Experimentálně zjistěte rozložení segmentů 